你~叫我做肥媽吧

生呑鯇魚你驚嗎？

擺低負皮嘅出嚟隻揪

我，點？

你~叫我做耶穌吧
啱音只因我高雅

歌詞嚟

正評是我給的

凝視我別再只看天花

要落糖變豉油的話 街坊也嚇怕

呢位巴打就識做

有木有 有木有 木有

其實要入無記 至在唔是錢吧
想開心 走下奶下

認真討論 點解要負皮？

點解咁多負皮
我覺得幾正

睇到你樓下就知點解了

呢張連埋對白

你竟然有勇氣睇仲cap埋圖

賣晒新聞，連食安中心都屌鳩佢
可憐美棋BB陪佢食晒啲蟲落肚

你話你自己？

唔通你想我話你老母？